\documentclass[12pt, ngerman]{scrbook} % etwas größere (12pt) Basisschrift

\input{../common/project-cfg}

%\includeonly{titel, einleitung, arbeit, analyse, ausblick} % liste an includes, die gerendert werden sollen

\begin{document}
	
	\frontmatter % Kapitelnummern werden unterdrückt, Nummerierung in kleinen römischen Zahlen
	\input{../common/contents/titel}
	
	\mainmatter % Nummerierung mit arabischen Zahlen
	\input{../common/contents/eidesstattliche_erklaerung}
	\input{../common/contents/kurz_beschreibung}
	\input{../common/contents/vorwort}
	\input{../common/contents/inhalts_verzeichnis}
	\input{../common/contents/einleitung} % und Motivation sowie Problemstellung
	\input{../common/contents/grundlagen} % und Theorie sowie Vorarbeiten
	\input{../common/contents/arbeit} % (eigene Arbeit)
	\input{../common/contents/ergebnisse} % sowie Schlussfolgerungen und Botschaft
	\input{../common/contents/ausblick} % und Bewertung
	
	\appendix % der Anhang, Nummerierung der Kapitel mit Großbuchstaben
	\input{../common/contents/sonstiges}
	
	\backmatter % Kapitelnummern werden unterdrückt
	\input{../common/contents/literatur}
	\input{../common/contents/abbildungs_verzeichnis}
	
\end{document}